@inproceedings{Manos-Laaridh-Fredouille:TALPA:2016,
    author = "Manos, Maxime and Laaridh, Imed and Fredouille, Corinne",
    title = "Confusion phon\'emique dans la reconnaissance automatique de la parole dysarthrique",
    booktitle = "Actes de la conf\'erence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016. Volume 12 : TALPA",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "1-3",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "Dysarthrie, troubles de parole, alignement automatique, confusion phon\'emique.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2016/TALPA/1.pdf"
}
